（急突發）屌你老母 睇撚到嬲 已FC 推上熱門 人人睇到

可唔可以咪再舉英美國旗
真係好撚柒
呢場革命係香港人既努力

關他國家閪事
仲要冇出過力

正皮= 咪撚再舉
負皮=人地舉關你撚事

幫推plz

推

推啊 咪撚再俾我見到

真係岸尻尻尻

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

舉香港獨立旗

個名寫返正體先啦

聽日遊喇

咪撚再舉啊

我係錯字形勁

番正題 唔好再舉美英國旗pls

舉你老母

睇到眼火爆

已Fact Checked你老母被黑警屌緊

食住花生拎光環啊屌

P牌仔收皮啦

咁撚多港豬想人舉美英旗？

有乜撚意義啊 舉就舉香港黑旗啦 岸尻

呢到香港港 咪俾光環英美啦

美國旗都有屌你老母
唉 屌你老母唔撚識講

自己香港自己救 美英政府坐等漁人之利

咪撚再舉屌你老母